有片影到狗係狗屋換黑衫，請文宣做野，將個波推比佢地

有片影到狗係狗屋換黑衫，請文宣做野，將個波推比佢地
唔理係咪義士做，都將個波推比佢地先，輿論戰唔可以輸

推

唔割呀

文宣手足請盡快控制輿論

push

示威者好和平架

Nice Push

psuhhhh~

唔識design，請文宣手足加油

推推推

見字請幫推

ppp~

唔好沉呀

扮示威者證據確鑿
豬兜

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

要留到街坊支持，之後場仗會好打好多

btw，手足滅火放火都要小心自身安全

輿論戰唔輸得

繼續自推

我地有呢條片可以柒野推返俾啲狗

可以既巴絲們係自己FB都要share，比多d人知道

Push

我要上熱門，我要真自由

依家啲狗要打做示威者係無理智既暴徒
各位請行多步
對街坊：不要說dllm, 試著說不好意思

扮示威者放火

推到文宣入

手足們 對住普通市民 要保持禮貌

過埋今晚 全力打文宣戰！！

推 有合埋懷疑 所有暴力都係警方做

要保持正面公眾形象！

五大訴求 缺一不可

輕輕一推

重手推多下

再推

Be water!

勇武手足記得換衫！

聽到有師奶講攻立會都係解防軍
見唔對路過左火睇黎都係解防軍所為

我P牌，但我愛香港

民間記者會又有題材

你班黑狗死全家啦

咩推俾佢地根本就係佢地做

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實

推 又想扮示威者

推
佢哋日日有記者會
我哋一於學蘋果，逐少逐少料咁出

我怕街坊誤會，勇武手足明明好克制

Back up and push

推比全世界知！

pish, 放火一定係佢

大家記很back up呀

原來就係呢班人去放火

唔怪得咁耐以黎大家都咁和平 今日竟然變哂質

基本上你依家出得黎就預左有黑警混入既心理準備

文宣做野啦！

推咩推 根本係佢地

唔係推俾佢地，係真係佢地，fact check左

影到正，唔到佢唔認

和理非做野啦

原來真係狗做， Fact checked!

我錯了，原來真係狗做架

p

我依家有少少懷疑玩磚都係佢地帶頭先

推！佢地真係好撚豬。。。

難得竟然無記者係狗狗記招到提問過

打撚死都唔割

推了

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

都話左有内鬼

差佬：自己差館自己拆

推呀

正字刑狗

有請文宣做野

推到上tvb

麻煩用長輩圖style
屋企個班好受呢啲

推呀屌

文宣組好耐冇做野啦！！開部電腦先

推 所以野都係黑警編自導自演

推爆 流動電視可以播

連登仔又愛國又守法

火應該係佢地放

文宣組起身做野啦，野完再做呀

推爆佢！！

推爆！

推！

死link

光復香港，時代革命

無錯

我用PC仲開到？

同何君堯老母一樣,全推,勇武要明白唔係割蓆

btw，隔離po有第二條link

push!~!

pish

光復香港

點樣可以download條片再起whatsapp gp send俾人？

推 推爆佢

幫手推

要用pc

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

文宣請你地幫幫手

用呢個網

文宣組做野

借圖

推 五大訴求 缺一不可

o

黑警死全家

類似咁 有無高手可以整

推啊!

黑警燒警署啊!

條片backup咗先

掟去屋企人group到，自己文宣自己做

將呢條片同汽油彈條片剪埋一齊

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

知唔知係咩警署？

我都是和理非，見到今日的情況明白係警察昨日對女示威者嘅粗暴行為，加埋林奠嘅言論火上加油，使到今日有種種激烈的衝擊，但是咁樣會令到200萬入面部分淺藍割，係唔係一定要咁樣做呢？
利申: 唔係割，但是今日聽到好多淺藍或者原本自稱中立嘅人不斷話見到黑衣人會好驚，咁樣會失去民意，大家要想清楚點行落去

推爆

推阿!

有youtube link，手足隨便使用

push ar

掟左俾自己fd 但媽好柒啊

快推 文宣求你地幫手

推 文宣做野

屌

繼續推

唔怪得明明一路好和平理性
呢幾日一見到人影相就屌 毫無禮貌
仲玩埋塗鴉、放火、燒車
原來全部都係黑警臥底

燒自己車 苦肉計 呢招絕呀
又有得claim返公數換新車

咁多年嚟警察一路都有派臥底去唔同社團去捉犯
今次無派示威者混入先出奇

黑警可恥

有冇搞錯

屌你on9到

換衫就去室內啦

PUSH

要傳開去

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

Pish

國際見 本地傳 只會冷處理

向人道方向同國際刑警入手

五大訴求 決一不可

成件事真係好鬼！！
明明之前示威2個月都無人放火
點解今日比人影到有警察換黑衫就咁多單放火案！！！
好有古怪
希望大定諗下點解咁奇怪！

d狗扮黑衣人去沙田警署門口放火

屌，放火既真係警察?

係咪黑警自己放火想燒d嘆冷氣白衫

核彈

<<<核彈都唔割 齊齊幫手做文宣>>>

推
黑警死全家

不安